% variables para usar en la tesis, como el tamaño de las imagenes, para cambiar a todas al mismo tiempo
\newcommand \img{0.5}

% nombre de los estudiantes para anonimizar
\def\fernanda{Fernanda }
\def\jenifer{Jenifer }
\def\jeremias{Jeremias }
\def\agustin{Agustin }
\def\matias{Matias }
\def\nicolas{Nicolas } %Nicolas Listello García
\def\juancruz{juan cruz }